〔緊急〕明顯有人扮陳彥霖，想用傳媒魚目混珠製造炒車，請極速搜尋扮人者身份！

唔係香港都係演員，搵！實做過D 咩片臨記！